{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049892",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 문고리독채풀빌라펜션"
    },
    "text": "山の近くに位置する韓屋ペンションで、プール、バーベキュー場、売店など様々な付帯施設を備えています。 客室はベッド(クイーンサイズ)2人部屋2客室、2段ベッド4人部屋4客室、オンドル部屋2客室で計8客室で、トイレとシャワールームが完備されています。 客室内ではバーベキューや臭い食べ物は調理できず、禁煙である必要があります。 駐車場は無料で利用でき、ペットや駐車も可能です。 ファミリーに適したペンションであり、未成年者の予約及び入室は保護者同伴なしでは不可能です。 退室の際には皿洗いやゴミの整理整頓が必須で、客室変更は当該予約をキャンセルした後に再度予約を行ってください。 客室は一軒家ペンションになっており、韓屋客室です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューは炭とグリルが提供され、追加人数に応じて追加料金がかかります。 幼児は10,000ウォンで、就学児から大人は20,000ウォンです。 一年中温水プールとスパは予約制で運営されており、夏には15:00から21:00まで無料でご利用いただけます。 ペットはプールに入場できません。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "この韓屋ペンションは山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋ペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "この韓屋ペンションにはプール、バーベキュー場、売店など様々な施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室にはベッド(クイーンサイズ)2人部屋、2段ベッド4人部屋、オンドル部屋の3種類があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理はありますか？",
            "answer": "客室内ではバーベキューや臭い食べ物の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び入室は保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室の際には皿洗いやゴミの整理整頓が必須です。"
        },
        {
            "question": "韓屋客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は一軒家ペンションであり、韓屋客室です。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキューに追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューは追加人数に応じて追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "温水プールとスパの利用時間はいつですか？",
            "answer": "温水プールとスパは予約制で、夏には15:00から21:00まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットはプールに入れますか？",
            "answer": "ペットはプールに入場することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 376
    }
}